DC蝙蝠女火魔封面漫畫家Rafael Grampá又出香港文宣啦

上年:

Push

國際戰線

MARVEL係咪縮左入去屎眼

好驚好驚
又要出石頭腳

點解DC會敢講呢啲野 華納唔會屌？
Btw 抵讚

follow like 佢地

Rafael Grampa：「人們希望從中得到啟發，而他們正在為自己的自由而戰，這就是The Golden Child的意義」。

Frank Miller：「有一些政治實體是如此害怕人民表達，甚至是害怕一張圖片……反正它們遲早會崩潰。」